有無人因為呢次疫情對外國人改觀左

以前以為外國人好chill，同埋份人好獨立，唔會人云亦云，加上社會比較互助，應該唔會炒賣物資
結果香港出現過既超市搶野同炒口罩洗手液，意大利全部出現曬

人性醜陋 不過華人嘅人性更醜陋

日本人

你不知道意大利被稱作歐洲的中國嗎?

會唔會係香港人行先左幾步

對鬼佬無

對日本人有
估唔到咁撚奶共
以為得藥妝店啲人係咁
定係其實得個政府奶共？

反而對中國人改觀咗，個個井然有序，無人搶口罩、無人搶物資，人人信黨，睇吓，感染數字仲細過美國流感，而家仲下降tim！
我係中國人啊hi

係日本政府奶共，日本人普遍都係好憎中國

意大利係世界fashion同美食之首，點可以同支那比

我覺得哩啲事黎到 無分國藉
人性問題

垃圾國家，不值一提。只有中國先係至尊無尚，中國萬歲！

香港呢

冇,本身追ACG已經知日本人奶共
之前朴璐美 中田讓治 大塚明夫俾人屌到仆街,無人撐,仲要被迫DEL PO